\sectiontranslate{french}{Autres expériences}

\translate{french}{
  \cventry
    {2004 -- 2010}
    {Chef d'équipe}
    {Restaurant Chez Ashton}
    {}
    {}
    {
      \begin{itemize}%
        \item Préparer les mets, former et assurer le suivi des employés, gérer
              l'inventaire et les commandes, inspecter l'hygiène et les
              installations de sécurité du restaurant et réaliser des entrevues
      \end{itemize}
    }
  \cventry
    {2003 à 2015}
    {Animateur bénévole}
    {Les Amusements Lacrypte inc.}
    {}
    {}
    {
      \begin{itemize}%
        \item Animer des jeunes en plein-air
      \end{itemize}
    }
}
